求救 HK express 啲客服好19

我個fd on9 mega sales
之前屎忽痕試下填啲信用卡資料
之後無啦啦refresh左 呢排睇信用卡先知要找卡數 我打去客服問佢話要等48小時IT部cheuk下 佢話信用卡係無一次性pw
點知佢下秒打俾我個fd話無辦法幫佢
我再打去問 條友質疑我無啦啦做咩打定信用卡資料 係咪想改日期咋
佢又話公司最終決定係咁就咁 幫我唔到
叫我一係send email
點算

利申：第一次買hk express
我知我fd on9

真心求教點算好

on9

我知 不如幫下我

乜L野客服
CS下話

唔係大陸仔唔好用蝗語

你fd 仲on9過 uo

sorry 佢地自稱客服

俾咗錢都可以no show
同個on9fd去不如唔好去你又on99

屌 mega sales 機票值幾錢呀 退返稅咪得囉

唔係mega sales黎

佢係我好朋友 係on9左啲 佢已經好唔開心 不過多謝你提議

想問下樓上所有人
你地睇得明樓主講乜

總之係打完信用卡資料 咩都無撳就幫我訂左機票 個cs話幫我唔到 又話係我滑鼠問題 我想取消 有咩方法 麻煩曬

笑完幫下我

當買個教訓

我試過搶機票嗰陣
打哂信用卡資料噤左submit之後
個webpage話load唔到
之後再揀返同一班機再俾多次錢
然後hkexpress俾錢個webpage話我個payment duplicated
再等多15分鐘check email收到第一次payment嘅initinery
所以我冇俾兩次錢

btw你個fd真係

ON9

客你老母服

窮學生買唔起

sorry 都話人地自己都叫客服

其實我見有人都係打完資格就彈返去揀日期到

我都試過好似你咁樣 都係hkexpress
duplicate左唔止1次係2次
total比左3次錢
跟住搞左成3個月到先成功退左個2次錢

我打客服 對唔住
我朋友on9 對唔住
但係大家可唔可以俾啲解決方法我